五大訴求 缺一不可

出面有post吹風 唔比人嗌五大訴求呢句口號 只可以嗌香港獨立 希望大家睇一睇

根本係中共眼中 雙普選/自治或者獨立 其實都係同一樣野嚟 總括來講就係主權
但中共係唔會無啦啦比返個主權
唯一既前提就係中共政權被嚴重削弱/倒台
到時中共倒台 香港（同台灣）就會自然可以成為一個獨立體 到時你鍾意叫自己咩都得
咁點先可以咁樣做？好明顯單靠香港人係唔足夠威脅到中共讓步或者削弱中共既勢力

所以我哋咁耐以嚟都靠緊外國幫手 遊說各國制定人權法案等 目的都係為香港爭取民主（主權） 同埋削弱中共勢力

我地嗌五大訴求 其他國家會視之為一個人權問題
可以更容易幫到手
但如果打開口牌嗌港獨口號 成件事就由人權問題變左一件領土其他國家會更難插手
我唔會話嗌港獨美國會即刻離我哋而去 但一定會令到某啲比較保守既派別卻步 佢哋可能寧願息事寧人算
例子可以參考台灣：
PTT: 為什麼還不宣布台灣獨立？

而且關注緊香港既唔只美國 仲有日本 加拿大等 你估佢哋會唔會就港獨表態？肯定唔會

有啲人話 比普選你又點 中共一樣可以打壓你
首先 呢個前提就係假設左中共未倒台會比你普選 呢個可能性係零 上面已經講咗 中共未被削弱係唔會比你獨立/自治/普選
另外 就當呢個前提成立 中共唔知咩事無啦啦比個獨立你 實質都係一樣 獨立左 中共一樣可以打壓你

所以根本無分別 只係雞先同蛋先既道理嚟
每一個口號都代表著一個政治行為
唔嗌五大訴求 好可能失去國際支持 弊大於利呀

尤其以家疫情就完 各國好可能準備槍頭對準中共 機不可失

5.24港島見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有暴徒 只有暴政
釋放義士 還我公義
天滅中共 全黨死清光

啱呀

唔俾叫五大訴求，同鬥黃道理一樣⋯⋯

唔能夠將門檻一下提高，香港人都跟唔到

你鐘意嗌咪嗌囉，有人可以阻止到？

衰過鬥黃 完全係政治觸覺既問題
就算係前線手足都好多唔會嗌港獨口號
以家仲要人只可以嗌港獨

你睇佢個topic既態度 好似你一講佢就會打柒你咁

五大訴求做外宣
香港獨立做內宣

一齊叫

黑警五大訴求：奶共、販毒、吸毒、索茄、虐兒

咪戇鳩啦屌你，把口生係你度你上得連登多傻鳩左？

黑警舊五大訴求：吃喝玩樂玩

你睇咗個post先啦

政治嘢 要問清楚自己係為咗乜嘢先 而唔係話國際形勢望落點點點所以唔好做 否則係本末倒置

我認為每個香港人掌握自己命運同擁有香港主權乃至可以追求幸福係理所當然嘅事 我認為香港人應該為自己身份而自豪而唔係似殖民地嘅人 所以我認為香港獨立係正義行動 所以我支持香港獨立

香港不應屬於港英 更不應屬於港共

冇話唔支持獨立
但獨立係為乜 係為主權
咁我哋係咪應該揀個最唔折衷既方法拎返個主權返嚟啦
至於有冇香港國號呢啲 已經係後話